[突發] 今日Apple Watch可以preview Whatsapp圖像

仲可以回覆，我有冇回帶？

咩apps?